點解唔俾改得意名喎？(嗲嗲emoji)

人哋想個名名有隻ᵔᴥᵔ啊🥺

你唔用都咁得意

SIMP

你唔改都係狗

依隻熊嚟。。

👀👀👀

heheᵕᴥᵕ

支持